[黑科技」小米四曲面moon patent!!!!

前幾日睇過港策略王D人叫沽空 put 小米..... 今日就夾爆

策略王都好信

大手買入屌米股票嘅機會黎喇

妖米又唔識自己整panel又唔識自己整玻璃
搞moon patent 咪又係得個concept防止其他牌子飲頭啖湯